大陸仔自稱GPS帶錯路 搵港鐵站結果困山坡

今日由遼寧來港的大陸男子，下午4時許欲從旺角步行往港鐵油麻地站，自稱使用iPhone手機內置的地圖App引路。至半小時後，內地男稱懷疑導航出錯指示他往京士柏公園，結果他在一山坡跌倒被困，只得報警求助。消防接報到場把他尋獲並帶回路面，男事拒絕送院自行離去。

旺角去油麻地都要gps?

支那人

土沉香

咁都上新聞

拎個地圖出來唔洗GPS都去到啦
男人老狗咁無方向感

籍口嚟姐

就黎無曬

彌敦道都唔識行

信你一成...

想告google要人賠錢就真

gps會引到落山坡

有無機會係比香港人亂鳩咁點
因為平時大陸人問路我都係指相反方向

馬騮用手機

唔好話google map, apple map 都帶我行錯過，揸長途車頭五個鐘都好地地，最尾一個鐘帶我行山路，太陽落曬山，冇街燈

帶錯路真係唔出奇

佢果個唔係apple map嚟架咩
出名唔準架嘛
支那豬點會有google map呀 用都用唔到

支那仔正弱智

用高德好過apple map la

用百度地圖啦

ching心水清

使用iPhone手機內置的地圖App

一定係用家問題啦

大街大巷行到上山

用左百度地圖

使用iPhone手機內置的地圖

Apple map係香港一向鳩鳩地

拒絕送院自行離去
唔洗送去精神病院check check

都未至於行左上山掛

噹失路都要住院？

旺角行上京士柏，難度都幾高

踩線咋下話

Apple maps 喺香港都用唔到

死返鄉下耕田啦 生番

識睇地圖知自己係邊已經識去目的地啦
洗撚gps

上去啋線想偷野唔識路落唔返黎咋

[size=6][/si浪費警力ze=6]
其實係消防

畀你搶答咗

條友係未無開定位
我試過無開定位都可以gps帶路
行錯左半粒鐘先發現

咩app先？
如果百度咁冇去錯，唔算係新聞啦。

納稅人比錢

諗起今日另一單野

【13:15更新內容】女事主報稱為內地大學生，聲稱遭賊人喝令脫衣摸胸。

一名報稱來自湖北的23歲女大學生，昨日在落馬洲過境後，入住荃灣青山公路135號一間酒店，昨晚11時許，她報稱一名年約20歲至30歲男子敲其房門，她未有理會，其後有兩名男子假扮清潔工人進入其房間後，兩人喝令她拿出財物，之後更露出狼相，著女生脫衣，並向她摸胸非禮，兩人得逞後偕同黨逃去，女事主被劫去約2,300元現金。

女事主其後通知保安協助報警，警員到場調查，案件列作行劫及非禮，交由荃灣警區刑事調查隊第二隊跟進，通緝三名年約20至30歲本地男子。另外，由於女生持中國護照，屬過境性質，並不能留港居住，涉嫌逾期居留被捕。

先唔理果條友係大陸人定外星人
用APPLE MAP就係白痴

利申 iPhone 7用家